Question: In the TV show "Friends," what is the name of Ross and Monica's dog when they were kids?
Option One: Buster
Option Two: Sparky
Option Three: Marcel
Option Four: Chi-Chi
Answer: Option Two

Question: Which Marvel superhero is known for wielding a hammer named Mjolnir?
Option One: Iron Man
Option Two: Thor
Option Three: Captain America
Option Four: Black Widow
Answer: Option Two

Question: What is the name of the fictional African country in the movie "Black Panther"?
Option One: Zamunda
Option Two: Wakanda
Option Three: Genovia
Option Four: Elbonia
Answer: Option Two

Question: In the movie "The Wizard of Oz," what is the color of Dorothy's magical slippers?
Option One: Silver
Option Two: Gold
Option Three: Ruby Red
Option Four: Emerald Green
Answer: Option Three

Question: Which pop singer is known as the "Queen of Pop"?
Option One: Beyonc√©
Option Two: Madonna
Option Three: Taylor Swift
Option Four: Rihanna
Answer: Option Two

Question: In the animated TV show "The Simpsons," what is the name of Homer's next-door neighbor?
Option One: Ned Flanders
Option Two: Barney Gumble
Option Three: Moe Szyslak
Option Four: Apu Nahasapeemapetilon
Answer: Option One

Question: What is the real name of the character played by Keanu Reeves in the "Matrix" trilogy?
Option One: Neo
Option Two: Morpheus
Option Three: Trinity
Option Four: Cypher
Answer: Option One

Question: Which 2017 horror film is based on a novel by Stephen King and features a demonic dancing clown?
Option One: Insidious
Option Two: The Conjuring
Option Three: It
Option Four: Annabelle
Answer: Option Three

Question: Who played the role of Jack Dawson in the movie "Titanic"?
Option One: Brad Pitt
Option Two: Leonardo DiCaprio
Option Three: Tom Hanks
Option Four: Johnny Depp
Answer: Option Two

Question: In the TV series "Stranger Things," what is Eleven's favorite snack?
Option One: Eggo Waffles
Option Two: Doritos
Option Three: Pop Tarts
Option Four: Pringles
Answer: Option One
